被蚊嘈醒既你早晨

點解d 蚊要分開咁多次咬咁煩？
咬完又係你耳邊飛黎飛去！！！！

開風線

比佢嘈醒左， 想捉又捉唔到

早晨

開蚊香整走左佢但發夢發返個有隻大蚊既夢